<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<mail>
	<asunto>RE: grabador de incidencias</asunto>
	<body>Ok. Por ahora que tengo en mente, falta el wsdl del web service de la gente de ADI.

 

El WS que te pase esta completo. Su función es encolar un mensaje para que nosotros luego lo consumamos y eso ya lo hace. 

 

Ahora estamos en el desarrollo de consumir el mensaje. Seria muy bueno que la gente del IVR empiece a invocar el WS, porque de seguro va a haber mas de un problema con algún código o algo relacionado.

 

Saludos!

 


--------------------------------------------------------------------------------

De: Creixell, Diego 
Enviado el: Martes, 25 de Noviembre de 2008 01:01 p.m.
Para: Berjman, Demián
CC: Turdo, Fernando
Asunto: RE: grabador de incidencias

 

Demian, depues te pido que me pases que te estaria debiendo para la prox. semana asi voy avanzando.

 

Por otro lado, el WS que ya publicamos, estaria en ppio completo? o falta hacer mas cosas ahi?

 

 

Slds.

 


--------------------------------------------------------------------------------

De: Berjman, Demián 
Enviado el: Miércoles, 19 de Noviembre de 2008 09:57 a.m.
Para: Creixell, Diego
CC: Turdo, Fernando
Asunto: RE: grabador de incidencias

Tenemos 2 temas:

 

1)       Manejo del Weblogic. El maneja prioridades entre 0 y 9. Eso lo podemos dejar a gusto del que envía el mensaje de que fije la prioridad. 

 

2)       Manejo nuestro. Necesitamos saber que valores son prioridad alta y cuales baja, para determinar en que casos llamar a ADI.

 

Así que si queres lo dejamos como pusiste:

 

Entre 0 y 4 à solo genero sobre comercial o remedy

Entre 5 y 9 à genero ADI + comercial o remedy

 

Te parece?

 

Lo que me gustaría es contar en un principio con una prioridad por default. Que pasa si se tara el IVR y me manda 15 o cualquier cosa distinta a 0-9? Esto seria hasta que tengamos una forma de devolver un error ante una situación de este tipo (estamos investigando)

 

 


--------------------------------------------------------------------------------

De: Creixell, Diego 
Enviado el: Miércoles, 19 de Noviembre de 2008 09:46 a.m.
Para: Berjman, Demián
CC: Turdo, Fernando
Asunto: RE: grabador de incidencias

 

Esto lo resolverá automáticamente el WL, no?

Imagino por ejemplo nuestra logica:

            Entre 0 y 4 à solo genero sobre comercial o remedy

            Entre 5 y 9 à genero ADI + comercial o remedy

 

Luego, el IVR podrá optar por jugar dentro del rango para tener un manejo un poco mas fino de las prioridades. Como lo ves?

 

Complica mucho, o preferis valores estaticos?

Si optamos por valores estatico (0 y 9), que pasa si se tara el IVR y envia un 2 por ejemplo?

 

Slds.

	</body>
	<spam>true</spam>
</mail>