<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<mail>
	<asunto>Cumpleaños
				</asunto>
	<body>
		Hola!
El motivo del mail es que el viernes 28 es mi cumple número 28 y pensaba el 29 al mediodia festejarlo comiendo unos patys en casa. =)
Si quieren y pueden venir, estan invitados. La dirección es San Martín 1522 Quilmes. Por si alguno no sabe como ir, adjunto el mapa ;)
Cuando sepan, avisenme si vienen o no y con quien, asi se masomenos que comprar ;)

Besos,
Vale.

P.D.: si me olvide de alguno, agreguen...

Es que es el mismo, pero mejorado... porque hubo personas que cruzaron para el otro lado de las vías...

También aclaré que era la bajada de la autopista...

Trabajamos release trase release para otorgar un mejor mapa

Por cierto... es cachorrita, no cachorrito ;)

Sos un mostro, Cris... Gracias!

Para la versión 1.4 del mapita, lo voy a poner como "lupa" de ese sector ;)

VAS A SER FAMOSO CRIS!!! jajajaja

donde quedo la tecnología viejo???? google maps minimo vale!!!! :P
ejeje.
Me parece que pedis mucho. Todavia no consegui aprenderme de memoria ni la direccion, ni el telefono. :S
Es verdad Demian... acordate que es Vale! =P
Yo voy por moreno aunque este cortada.. el dia que me saquen la capilla esa para saber donde doblar termino en la casa del galle y eso que nací en Quilmes...
eso es lo que dije, pero creeme que es imposible pasar....

ojo que en la paralela, despues de una curva al mejor estilo la s de senna, hay una cuneta terrible.. deje medio auto ahi...
jaaaaajajajjajaa

Cuando le mandé el mapita a Vale, como buen tequi que soy le puse:

Para la versión 2.x podría ser hecho utilizando Google Maps...

Y quién te dice la versión 3.x sería usando Google Street View...

Qué neeeeerrrrrrddddddddd...

Disculpen a los que no conozcan al novio de Vale... pero es lo que consiguió... jajajaa ;)

jaaaajajajaja

el otro día pasé y le dije a Vale: "Acá dejó medio auto Demian..." jajajajaa



	</body>
	<spam>false</spam>
</mail>