<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<mail>
	<asunto>busqueda laboral</asunto>
	<body>
		Hola,

Estoy en la busqueda de un instructor JAVA Senior. Los requisitos son
tener experiencia entrenando equipos en el lenguaje Java. Es para
trabajar full time (relación de dependencia directa con empleador) en
una importante multinacional en Nuñez.

Los interesados por favor enviar CV con número de contacto a Christian
Scandella a cscandella@sixtorecruiting.com.

Saludos cordiales,

Paula Antonelli
Hola, Gente cómo están. El motivo de mi mail es que estoy buscando
trabajo en Java. Actualmente terminé el SL210 SL275 y además
soy Analista de Sistemas. Tengo 41 años y no tengo experiencia, pero
me importa mucho trabajar en lo mío, por eso si saben de algo me
pueden responder al mail carlosnarvaja@gmail.com (Soy argentino, de
Capital) y mi teléfono es el 43730906 y mi celular el 1536321937.
Cualquier mano que me puedan dar es bienvenida y propuesta laboral
también.Además me ofrezco como pasante para trabajar por una
asignación estímulo hasta que aprenda. Gracias, Carlos Narvaja
La empresa publifacil está reclutando gente que este
dispuesta a leer publicidad diariamente en internet y
como minimo mensual pagan U$S 50 . Es facil, se
inscriben y la empresa emite un cupon de pago que se
cobra en Western union. Uno se compromete a leer
publicidad enviada por ellos, donde cada publicidad
leida acreditara centavos de dolares a favor, y si hay
gente que se inscribe gracias a vos, y que también lee
publicidad, tambien suma plata para vos.
No toma mas de 3 minutos leer publicidad, no llegan
mails todos los dias. Lo importante es que primero se
inscríban para que tengan su propio buzón, y después
envíenselos a sus contactos. A los mantenidos, a los
que no quieren laburar, a los estudiantes, a los que
lo ven como una pequeña oportunidad aunque no se esten
muriendo de hambre... un par de clicks, total con
probar no se pierde nada!
Les paso este trabajito muy simple, porque es verdad
al principio yo no lo creia pero despues de un mes
obtuve los U$S 50 solo por leer unos mails que te
mandan, piensenlo!! Ta muy bueno tener unas monedas
demas.

Envío una búsqueda Laboral:
 
Estamos Buscando un Estudiante en la carrera de Sistemas o Informática  con conocimientos en:
Herramientas Office (Acces Power Point Excell etc...)
Soporte Técnico de PC, Instalación de programas, Asistencia a A usuarios
Horas de Trabajo :  full time
Se ofrece de 1500 pesos en adelante de acuerdo a experiencias.
 
A los Interesados enviar c.v a
 
vgomariz@ucmisalud.gov.ar
 
con referencias  Soprte Técnico
	</body>
	<spam>false</spam>
</mail>